美國 (1776-2021）RIP

Thank you Joe Biden

Deep State > United States

We are Redditors

中華人民共和國美利堅特別行政區
America Special Administrative Region, PRC

DSA